郵票開拜登，實體票永遠侵大勝

中共種票果然有一手

贏多2%